如何對付港豬

我本身都唔睇新聞港豬
但宜家都醒覺
因為香港資訊發達
冇可能完全唔知發生乜事
稍為有少少同理心嘅人，到尼刻都唔會選擇沈默
如果發生左咁多事
都仲係唔出聲/ 講咩最緊要唔好影響到人返工
尼d人心底一定唔好，小小影響到佢就唔記得晒有幾多人死左/比人打/被捕
要對付尼種人
唔可以再用左膠嘅方式，唔好再道歉/下跪，佢地根本唔care,唔會同情你
我留意到尼d港豬，係前排二百萬遊行，間中都會扮晒野like & share d 反送中新聞（但從來冇真係去一次遊行）
尼點證明佢地，當知道反送中係主流，就會追隨大眾，依附強勢
尼排見咁多人比人拉，佢地又開始唔敢出聲
根本係勝利球迷心態
所以對付港豬，我地一定要夠強勢，要大聲過佢，等佢唔敢出聲
同埋唔好再驚勇武會失民意
根本要醒嘅人都醒左

我地黃絲一定要多d出聲
Facebook， whatsapp group等
D港豬先會為左驚比人排斥而加入我地